收到風3zero近來收入大跌，月入得allowance 1800蚊

你老味要靠老母生果金供個乞衣劏房

條友又深藍

日日屌柒人攪事累到佢無飯開